屌你老母冇聽903晴朗成個月今日聽返屌你仲吹奏緊薯片

你老母都選完成個月啦
過撚曬氣啦條老嘢

好撚低質

極品黃絲膠潘小濤

主要係條撚屌潘小濤

喂大佬呀仲未撚柒夠咩

係咪收左錢。要完成吹奏合約？

其實另外兩個都唔知做乜鳩㗎喇
講埋啲有味笑話又唔柒好笑
日日自high

薯片佬吹咁耐都未出到火，要介紹呀萍姐比佢識

因為羅永聰個講座…?

屌我都想知
近呢半年有冇邊日冇提過薯片條撚屌？

薯片選唔撚到就一定㗎啦
收曬皮之後仲喺度搞埋啲小動作

潘小濤條撚屌成日講埋d廢話
大陸有衰野就自high,但又要做大中華膠
極品垃圾黃絲

你老母潘小濤呢啲咪真正賣港狗囉

903係咁
九成內容都係無養份
又唔敢掂敏感話題
Hehehaha 抽777水又一集

黃永都好嘔心 滿口歪理

羅永聰話鳩薯粉同討厭政治既淺藍絲一樣

成班都蠢撚過閪，比人當狗咁撚

仲有人聽903?

習大捉棋

棋王咩真係

真撚係
班柒頭毫無立場可言
論時事真係中學生之流
啲gag又垃圾